其實 A.I. 係咪吹大咗，依家仲未見 A.I. Rabee'a

ask ask Master Joe

A.I. Rabee'a

有A.I.Fat’C

你終於承認你係AI了

A.I. Rabee'a 飛釘

會丁到精盡人亡